覺唔覺得女仔戴大圈圈耳環好正？

好想瘋狂玩弄佢耳仔
不了譁眾取寵又唔靚

成日好驚佢地會勾到野 成粒耳珠勾出黎

戴口罩 除個下先驚

覺 因為自己今日戴完

哪吒？

又多個窿屌

好似黨鐵扶手....

抱住bb
個bb多手扯嘅話痛死